Ok, 繼續

你老味講句sorry囉 然後咩2行動都無？
不撤不散！